法律巴絲入 防身武器一問

香港地依家咁唔安全
如果帶木刀或者未開鋒既日本刀出街算唔算攻擊性武器？

免費文宣

［義憤民誠］地鐵報免費派十幾萬份文宣

遮啦

有啲野遮解決唔到

電擊器

你夠勁抽，可以試下五蚊銀會唔會比人拉嘅，有修練過彈指神功唔通又話你知咩。認真的話，其實你帶條粗小小嘅頸鏈，要擋前面刀嘅都擋到嘅，再唔係你著盔甲話cosplay，除左真槍以外，咩都打唔入

小妹第四次開post了，差小小就上岸，差理科工科去過exchange，同埋文科無去過exchange 嘅現任同學仔。巴絲唔該幫幫手填個問卷......

問卷link：

唔想我暗地裏屌柒你比假希望我，可以睇睇指示：

［第四次po 了］做問卷籌錢俾612 人道支援基金

全民日日都攞把長遮跟身點都好過咩都無 一定要用刺既方法還擊 向住班賤種既眼呀要害吉 而且唔會比人入 算係合法得黎最好

好撚攰呀屌 已經個個禮拜要發夢，班仆街俾我地抖吓都唔撚得